懷疑岩岩連登上唔到係政府試野,並非ddos

岩岩應該唔係ddos ddos唔會連網頁版都上唔到 而且第一次503左 應該係政府試野 之後玩禁網？

點解咁講

依家時得時唔得

我屌 淨係入你呢個po線路繁忙

開唔到份面

唯獨呢個post線路繁忙

完全睇唔到呢個post

睇唔到內容但覆到

屌

呢個po淨係留到言 但睇唔到內容
淨係寫線路繁忙
Web版 An版都試過
搞mud9

屌你老味 咩都睇唔到

【區選撞區36指南】集中投票討論區

push

Q

屌你政府

屌入唔到呢個post

試下用網頁版睇，應該得

係app覆到但睇唔到

你呢個post好耐先入到
應該講中左

一次得一次唔得

終於入到

用web版睇到加覆到
似係apps問題

終於睇到

依加全部都無問題

啱先仲以為自己上網有問題

我都係咁，第一次load唔到，退出之後再load就load到了，其他post都一樣咁

感覺同之前既死法唔同

我外國巴打 應該唔關禁網事 一樣有問題

垃圾政府
禁得哂聲？ 屌你啦

啱啱入唔到呢個post

懷疑係星期日攻擊前準備

我用app都睇到覆到

痴撚線第一次503

依家都係正負皮唔到

會唔會係系統維護所以出問題? 定真係有陰謀

唔使真係禁網嘅
呢啲dirty work搵支那黑客做都夠啦
今次唔ddos成個連登又可以嚇到我地標哂尿，懷疑政府要行政手段做野禁網

唔係正係呢個
講Simon個個都係

點鮮評分總係去左負評？？？

推

拉
連仔出左公告
係連登自爆

。

＝。＝

503係internal server error?

外國上頭先都係503 應該唔關香港政府事

香港冇人睇到呢個post？

話維護緊正負皮系統